====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce parcours volontaire , fait de rencontres et d ' opportunités à saisir , m ' a porté à travailler sur des échelles très variées allant du quartier à la région urbaine en passant par la ville , sur des thématiques différentes : transports , urbanisme réglementaire , projet urbain , planification territoriale , habitat ou développement économique , et sur des problématiques de plus en plus complexes;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

